最壞情況嘅應對方法-斷網

萬一真係去到斷網嘅地步，有冇對應辦法？
例如話一斷網就全民去煲底集合之類？